我懷疑我部手機產生咗自我情感…

話説琴晚我諗住打開手機睇下有冇人搵我啦

點知俾我發現咗一樣嘢…

就係部手機俾咗個無奈樣我

想問下我部手機係咪産生咗自我情感？

and機呢啲低能手機唔會㗎放心啦

低B仔

Android狗請收皮

收皮啦

巴打 我留意咗你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默嘅人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚 𠵱家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

二月星期二可以再玩過，thanks

究竟有幾on9先會特登開po講啲咁嘅野

一個咋喎